全世界都會今日聲援香港，香港人呢個時候就諗點縮

冇撚用啦

香港面對緊d乜？其他國家面對緊d乜？

又係呢d垃圾post

係囉，叫人唔好出唔好帶gear轉場就好撚醒

唔帶gear有咩問題，轉場就真有問題啦，講好左

啲老人家收風慢畀你地伏死啦